一屌完誠哥班福建佬即刻比人打撚到仆街

唔好意思借一借位

最後一日啦

【置頂】廣東話冇啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

成班窮鬼福建佬唔抵得誠哥

誠哥都夠膽搞, 知唔知誠哥咩料